陳茂波：將來投放醫療教育等範疇資源不如以往多

#港聞 財政司司長陳茂波出席聯合電台節目，預算案預測未來五年都會出現財赤，他表示將來投放在醫療和教育等範疇的資源不會如以往多。 (2/27/9:25)

投放落警隊就要幾多有幾多

市民讀咁多書又咁健康出到嚟遊行對社會冇着數啊

將啲支出放晒喺治安仲好啦

係咪可以咁解讀？

軍費ATM

我效忠於共產黨, 香港市民關我屁事.

俾錢暴徒、黑醫黑護？不了

加咁多錢比黑警，肺炎d病人死q晒算？

可能遲啲九年免費教育取消埋
全部比晒狗隊

咪同中共一樣 軍隊警隊永遠最多資源

你地班官就應該唔收人工啦
仲有警察點解要請多2000人?
香港人口下年會多多5%?

軍政府

你似乎有個錯覺,
覺得香港班官同警察係同香港市民而唔係同共產黨掛勾

全民當差啦屌

推

食屎啦你

比黑警買武器殺香港人幾多錢都有

如果保皇狗再控制立法會
香港人屎都冇得食

思維根本係邊個唔聽話就比少粒糖你

痴撚線

俾晒警甴個社會就會安定繁榮？

走向軍事獨裁

唔生仔lu

呢條撚樣黐左線